仲用緊LG G3 嘅 ching 入黎LM

用緊G2留名

倒水電

G2都好過G3

個mon有時慢慢變黑，用毫子墊高已經無用，唔知仲整唔整好

點用毫子墊高??
我都係咁

盡快換啦
之前部g3個mon突然逐漸變黑
之後跟啲教學整
好似好番幾日又燒左
最後換g5

9月頂唔順換左iPhone

6月頂唔順換左s8+

我跟呢條片咁做，但個mon都會有變黑情況出現，只係變黑次數無咁密

整完無耐又死

燒左底板lu

S8+ 好唔好用

s8 真心好用

年幾前已轉g5
半個mon touch唔到

死咗底板好耐啦

出左部G3俾老母做孝子機，到而家都未壞
想換部新嘅俾老母又睇唔岩邊部機

倒水電到仆街 3個鐘唔夠冇晒電
睇緊新機換

第一次用旗艦機
唔識分好唔好用
但用到而家都好順
同埋電量好夠

已變後備機 連唔到wifi同藍牙

熱板王g4 換完底板至今，但好食電，想flash lineage 又鎖左fast boot 有冇巴打有教學

跌爛左

上個月換左粒新新地既電。

而家都開心用緊

三年了。

變完黑之後唔識變返光？

要reboot先會好返？